11.12第一張成績表:東鐵綫架空電纜受干擾 火炭至大埔服務即時暫停

東鐵綫架空電纜受干擾 火炭至大埔服務即時暫停
2019-11-12 HKT 07:19

大老山隧道往九龍方向全線現已封閉
2019-11-12 HKT 07:28

狗鐵扶手電梯師 出嚟喇
左右都要企呀屌
狗鐵都教要握扶手企定定呀

wohhoooooo

推

走位呀

要推到中環癱瘓

P

暴大

好波

死撚左火車既話 大埔唔洗返工咁濟